誰大誰惡誰正確？

唔知邊條冚家產發明

電視台就成日咁播
我個心聽一次就屌一次

屌你老母啲細路或者啲冇腦既 個個跟住講

咪即係夠惡就乜都得？
是非黑白就咁樣黎判斷？
食得屎啦

但係你仲系開着咗部電視

今時今日應該係
誰富誰勢誰正確

有錢佬、高官講乜都係啱

講下句對白就當真， 當正人地個思維，
你既判斷能力都..........

共黨已經證明左呢個論點，係正確的

其實冇錯喎。
中共好正確咩？佢拳頭大之嘛？

你估我想既咩 屋企人要睇⋯⋯

入房囉

唔好意思 我eq比較低
如果有個低能兒成日係你身邊咁講
我諗你都會想呻吓

功夫兩個字，一橫一直，錯嘅瞓低囉，企得番喺度嗰個先啱晒，係咪咁話？

客觀描述左現今社會既生態

打個比如

你出黎做野 當你係個行十幾年經驗，你阿對上阿頂岩入職無耐騎住你 就算佢方案係幾咁戇鳩，唔work 你咪又係跟住佢方案行？

爭在個大 同惡 係咩人身上既啫

美國已經証明左誰大誰惡誰正確

有樓主呢啲人，難怪香港爭30年民主咩都爭唔到

美國 > 支那 > 香港地產商 > 大業主 > 中小企 > 港畜

成個食物鏈出晒嚟

樓主冇睇過奸人堅？
有恩不報未算差，有仇不報正人渣
損人必利己 打贏靠暗器

抱歉 不能認同
如果要靠大靠惡先爭取到既民主
咁我就認為只會係另一種既極權

請指教

指你老母

難怪香港爭30年民主咩都爭唔到

收爺啦屌你老母，咁你個傻閪為民主做過d咩啊？排隊飲你個茶啦戇鳩仔

香港咪係囉。唔知你做盛行，你上司咪可以撚你囉，或者咩識邊個高層既同事把聲咪大啲囉 喺香港人善就會被人欺，唔係話鼓勵你作奸犯科，只係講你惡啲冇人會敢恰到你

係咪惡就代表岩？
冇錯 我係可以忍你 同時亦都我好睇唔起你
好多時惡果邊愈係大聲 只係因為佢冇貨姐
重點係服唔服姐

至於工作 講直啲句 佢買你賣
你認同個老細 咪繼續做
唔認同佢 仲乜要難為自己 另謀高就啦
除非真係好等錢駛 要養好多人
咁冇計唯有頂硬上
但絕對唔代表佢岩 更加唔代表你認同佢

收工屌鳩老細大有人在啦 係咪？